Vrij snel werd in het midden van een menigte en het geluid van de staan was net een soldaat maart.
De ramen en dooryards vol was; en elke minuut iemand zou zeggen, over een hek: "Is het _zij_?"
En iemand aandraven met de bende zou antwoord terug en zegt: "Reken maar."
Toen we bij het huis van de straat aan de voorkant van het zat vol, en de drie meisjes stond in de deur.
Mary Jane _was_ roodharige, maar die niet maken geen verschil, ze was zo verschrikkelijk mooi, en haar gezicht en haar ogen was helemaal verlicht als roem, ze was zo blij haar ooms was aangebroken.
